女朋友仲留Ex禮物 仲呃我話自己買 感建分？

問嘅時候佢樣出賣咗
睇到係生日禮物
鑽石頸鏈嚟

唔想你唔開心姐

留冇問題
但呃你係咩玩法
直接問點解要呃你啦

你送過哂啲新嘅禮物比女朋友咪得囉

一齊咗兩年
琴晚發咗個夢
佢出軌 仲係我面前話好舒服
認為同我做過咁多次
偶爾出去食下快餐唔過份
我夢入便留咗語音準備打上連登
點知無打到
跟住夢中夢以為自己醒咗
原來佢真係出軌
前後3次
我真正醒咗之後
清楚記得當時連登語音嘅內容 （轉換成中文）
我又同佢講 但佢都應該唔會擺係心上

佢唔想我唔開心又留
而家係我屋企發現 我會開心咩

哈 又一pair準備分手 開心～

痴線 發夢姐
你想你條女點擺係心？跪地求饒？

感情問題一律建議結婚

我睇完之後都好撚嬲
分手啦 利申：最鍾意睇人分手

帥喔婚手哥

可能樓上話
唔想我唔開心
但係又要呃我
又比我搵到佢講大話

鑽石喎 話唔要就唔要？
你咁距咪送條再靚啲既囉

有咁簡單就好
佢同佢ex都唔知幾好感情

咁叻

鑽石頸鏈都要掉先得？

得把口 送撚左未呀

佢心入面仲有ex

完

我唔知
可能我心入便一直認為佢會出軌
雖然大家同居
但係我一直好唔放心

個個做人世 唔通個個都做到人世咩

因為貴重
定係意義上佢唔想掉？

每次攬一攬我就想我唔去諗唔去嬲
你呃人就呃得透啲 唔好比人哋發現
我講過你再呃我
我會接受唔到
我唔知而家想點
我冷靜緊 但係我唔知自己會做啲咩

你送條再貴啲再靚啲嘅比佢囉，然後你要求賣走舊果條

如果唔係，人地得一條靚鏈，留番傍身唔過份

即係你ex送部貴野Mac book pro俾人
唔通你分手就掉咩，梗係用到爛為止

你ex送部貴野Mac book pro俾你

兩年感情
如果佢早啲話比我聽
唔好係度嘥我時間就好

樓主呢啲係咪最後會屈個女朋友出軌跟手殺埋

好恐怖

鑽石鍊點扔 發左達呀 話扔就扔
d 19情信 相呀 扔左就話唔肉痛姐

我想講好多男人收到女朋友送啲電子產品
都會用開就繼續用啦

唔通分手就掉晒啲headphone電腦VR全部買過新咩

咁咪分手囉傻西

我唔認為送過條貴
佢會掉咗條舊
佢留住條鏈 係有啲意義係度

似你有被迫容妄想多啲

咩叫你認為姐

你無錢送咪無錢送囉
你無錢送又要求人地掉，咩玩法呀

義你老尾 幾千蚊條鍊 都隨便扔
洗腳唔抹腳
快撚d 分啦 咪撚害個女仔
咁撚幼稚

可咩能
問啦
你自己本身又冇安全感，又要自己估估下
一開波已經定左人罪，之後自己係度嬲
問下傾下係咪真係咁難呀青？？

利申唔知你條女個底花唔花
花既當我冇講過
唔花既唔該你清醒下

唔係好大粒
一兩千蚊啫？
細細條
我送過比佢嘅野都唔只

話撚知佢點解
直接同佢買過條 叫佢賣左條舊
消滅左就得啦 諗咁多

快撚d分啦 你咁撚幼稚

wtf痴線佬

你睇吓你自己幾大反應...
條女睇嚟都係怕咗你先講大話話自己買

你如果咁小事都咁大反應
會令到好多時候對方唔敢同你講真話

咩撚野你認為姐
你送左未呀 廢柴
柯柯gor gor咁

其實無問題
唔好諗多咗

我有問
佢答咗自己買
但佢個樣出賣咗佢
佢底唔花
可能我個人真係好冇安全感
Ex就係因為唔問 唔答
一直等 結果被分手

樓主勁偏執又唔理性
好恐怖

快撚d分 唔好害人

我係咪要當咩事都無發生
咩都唔講
當件事無發生 開開心心
同佢繼續一齊？

你送過條佢就會換啦

同埋有時唔關紀念價值事
係個款，長度，質感係自己鐘意

有啲靚鏈一買可以戴6至7年都唔過時
而家新款又唔同，又貴過以前，買唔返

係啲毒撚同痴線婆鐘意幻想人地仲用緊你送啲野就一定係唔捨得你

實情係部電腦／條鏈用得好地地，價又貴，
正常人都會keep住用

樓主好撚恐怖 希望條女冇事

係，佢一定同個ex有路，你戴左帽啦

你買條成皮野既鏈比佢
佢肯定會即刻當ex嗰條鏈係垃圾

Agger

樓豬問極都唔肯送過條俾人
又迫人掉走原本果條靚野
痴撚線

分啦，d女冇撚用

根本就係廢柴死窮撚一條

唔係換唔換
佢平時都無戴開頸鏈
收得好埋條鏈

鑽石隨便帶咩 你鳩少陣好冇

咁貴呀嘛
梗係等到場合啱，著靚啲，仲要你條on9仔唔在場先戴得

英女皇都唔會日日攞啲鑽石珍藏出黎戴啦

樓主 唔會有人認同你 死心啦 快啲放過條女 你痴線㗎咪害人啦

追完樓主啲回覆
完全明點解條女會咁反應
希望條女快啲飛咗條on9仔

其實係咪冇證據話條鍊係ex禮物只係樓主認為女朋友表情出賣左佢

係人都有過去㗎啦
留住條鍊又唔一定代表仲對嗰個人有愛情
佢都已經收埋 又唔係喺你面前揖揖揚揚
你自己冇安全感又要管住人
遲早出事

咁你送咗未戇鳩仔

計我話 英女皇收埋咁多
另外一個人打磨既寶石
肯定係帽左菲臘親王啦屌你老母

見到你咁都有啲明點解你條女唔同你講
如果佢直接同你講係個ex送既你咩反應？

飛啦 你唔啱拍拖 成個小朋友咁

好撚煩
份禮物都係經濟物品有金錢價值㗎
你想佢丟咗佢？
做男人都咁小家

答咗自己買又唔信

你唔好局限咗認為呢個係二元嘅選擇

你除咗1、2之外
1) 當冇事發生
2) 無限誇大件事，完全由得自己俾情緒主導

其實你仲可以
3) 認清自己嘅情緒，自己舒緩返自己嘅不安先，唔好將自己嘅負面情緒投射到你愛嘅人身上。等自己情緒冷靜落嚟先，再同女朋友溝通，表達你嘅需求。

你可以話：「我呢一刻對你好唔信任，但我知道其實唔係理性。但我亦控制唔到自己，因為我一啲過去嘅經歷。如果可以嘅話，你可唔可以嘗試俾多啲安全感我？」

你要理解嘅係，你女朋友依家冇做錯嘢，但你因為某啲過去嘅經歷，所以需要更多嘅安全感。但其實佢都唔係有責任一定要對你咁好，所以你自己一定要對自己嘅情緒負起責任。

解鈴還須繫鈴人，你要好好去開始疏理你嘅傷疤，唔好俾你過去影響你嘅現在，更加唔好因為你自己控制唔到自己嘅情緒而變相傷害咗愛你嘅女朋友。

思覺失調是一種腦部疾病。腦內不同區域的腦神經功能失調，產生出思想和感知錯亂，並由此引申出語言和行為的異常及情緒的顯著轉變。總人口中約有百分之一的人會患上這種疾病，多數患者病發於二十至三十歲。

睇樓主啲留言都知道係一個極度自我中心既人
乜都自己認為
條女同你相處一定好辛苦
咁都頂到你4年算係咁
分手啦咪撚累條女

同埋好多碎鑽鏈
買返黎好貴，但賣出又唔值錢

咁蝕倒不如留返自己得閒戴算

換走佢咪得囉
換粒好火嘅比佢
無錢唔好拖人時間啦

呢d女分啦

樓主放過人啦

i totally agree with you

屌樓主好撚恐怖

你認為條女留住ex條鏈 唔開心到宜家

你夢裡面見到條女出軌 認為佢現實都會出軌

快d分手 唔好害左呢個女仔

g持樓主分手

希望唔會好似之前珍珠奶茶單嘢咁上報紙
2個樓主都一撚樣

原來網上邊啲死臭閪發夢另一半出軌就當真係出咗軌既故仔係真有其事

食撚屎啦臭閪知唔知咩叫發夢啊？

追post 啦 樓主癲嫁

推建議樓主快d睇醫生

樓主仔黎嫁屌你

希望你係假膠如果唔係我建議你單身

咪就係 冇謂同錢作對啦
樓主一係就買條靚啲嘅俾佢 叫佢賣咗而家呢條
一係就俾條女繼續戴

on9樓主幼稚撚
係就快啲分手咪害人

鑽石鏈應該入門都成皮
明樓主應該買唔起有啲自卑

追咗三頁
覺得樓主唔係假膠嘅話
就一定係痴線佬
發夢夢見又講到好似現實出軌
未送過新鏈又屈鳩條女一定唔肯掉舊鏈
講到自己忍到就嚟發癲咁
希望你條女早啲見到個post
樓主成個危險人物咁

所有感情問題一律分手

個女仔好有問題 分手仲留住ex禮物一定係仲鍾意個ex
你都係想人咁答姐

望過下佢舊帖，
有炒下股，

只係睇佢捨唔捨得買新一條

關我咩事

佢地傾緊你大哥「感建分」

講得好好

男人老狗講嘢成個女人咁死咗佢算啦

佔有慾太強
搵過件處女
唔好害人

如果樓主唔係假膠
佢言談間似係心理有啲問題
呢啲唔係可以靠自己一個理性思考去解決
叫佢早啲睇心理醫生
小心傷害咗另一半好過

唉 佢冇安全感都冇計
呢啲真係要另一半有耐性好細心咁呵返
自己囉囉攣又唔將所有感受講哂出黎既話都幾難搞
（當然唔排除佢條女冇耐性&唔比安全感佢既可能性）

樓主建議你睇下醫生
睇左三頁已經覺得你痴撚線
條女頂到你都算勁

你噏乜春

鑽石當垃圾？咪on9 啦
驚你諗多咗，咪話自己買
人哋都比足面你啦

咁都接受唔到就放過人唔好浪費人哋時間

分啦
一定同條EX 屌過好多次, 背住你
可能仲係你張床屌過

喔

你都係同人哋分手啦 放過人放過自己

發夢夢見條女出軌
喺夢中夢loop咗幾次
瞓醒同條女講自己夢到條女出軌
佢覺得講完個夢條女都無擺上心

黐線陳同佳嚟

呃你即係佢都覺得有問題 所以唔俾你知
分唔分自己諗

係可能樓主發夢夢到當fc

講得好
以前我都戴住ex送畀我嘅野
我自己講我無乜野，純粹係靚想戴
但男朋友同我烈反映之後就收番埋算了
佢都冇要求我丟，佢明回億始終係回億
丟咗唔代表冇發生過
和平解決ed

人哋成日戴你咪仲癲？戴又唔得收埋又唔得

樓主咁撚癲 點講
發夢當真 無限FF

拿 就咁既，
我呢就仲留住好多ex送既野既，
有PS4、手錶、絕左版既漫畫、手袋，
仲有好多數唔晒啦！
我男朋友就有啲知有啲唔知係ex送既，
佢唔問我就唔講，
佢都好少問。
我就緊係唔會講我留住就係因為我好掛住ex啦我好鐘意佢啦，啲野仲日日係我房對住我啊，睹物思人丫嘛！

信我，你條女都係咁架啦，
攬住你咪幻想係攬住個ex囉，
比你屌緊咪當同個ex攪緊野囉！
女人就係咁撚賤架啦！
冇好女人架話你知！
我建議你同佢分手，唔好再做懵撚比人由頭綠到落腳！然後呢世都唔好再拍拖啦，啲女人個個都係雞，賤撚到仆街

鑽石頸鏈唔通扔左佢咩
一係你送個更好架囉 咁佢咪肯換
你唔好又要孤寒又要人扔 幾多歲
唔通前女友送隻撈比你會扔鳩左佢？

所謂表情出賣
可能只係心虛買咗貴野

起佢底，都覺得癲癲地

送咗先啦唔好咁多嘢講 肉鳩酸～

發個夢就講到真事咁 男人黎講都幾幼稚下

小小事就無限ff 鑽牛角尖 淨係諗自己 再做埋個悲劇男主角

你呢啲人都唔係第一次見 最後結果都係分手 邊個頂得你順 希望你放過條女

岩啦 可能同個ex都仲扑緊添啦 有咗咪搵你埋單

on99
個ex送隻撈係咪又要丟撚左佢
送層樓咁係咪又要賣樓

同樓主一齊應該慘過返強國勞改

睇到呢到 樓豬條女快啲講分手

你女人黎？

Oh!!! Sorrrr!!!
離場先
有需要搵我

唔係賣呀 係扔左層樓佢

有病

sorry自己轉個閪字做個鳩字啦

其實好小事唔通上手條仔送對成幾蚊錢耳環又叫人扔左佢咩，錢黎架男人老狗唔好咁小氣

幾千

咁你送左未呀？送左都無掉先再上黎講啦
男人老狗麻撚煩過女人

鑽石頸鏈喎 dum完你買過條新嘅畀佢呀?

唔怪得用紅字 啲思想同女人一9樣好似仲煩過女人

你係醒嘅咪買過條送人咯
以你邏輯 佢都俾ex用過
咁洗唔洗掉？

條女都喺你手上，介意條鏈

真，樓主我唔係串緊你
你真係有精神病
快啲去睇醫生
驚你有日會斬死條女
原因可能係夢到佢同其他人扑野

男人老狗黎講 你都幾撚小氣

樓主似有精神病

個女朋友冇義務為佢發夢諗既野負責

仲要人掉左條鑽石頸鏈

買過條一樣貴重既俾佢再要求啦

換條大啲嘅鑽石鏈，佢唔肯先上黎再問

如果係銀包黎？
佢日日用
我話買個新
佢即刻話唔好

不過佢之後兜話唔想我洗錢

前面 佢連鑽石大約幾錢 都唔知
就叫人扔

用開唔洗專登換啦

我好想換哂佢啲野
銀包，耳機，仲有上手用過嘅梳妝枱

換埋個人啦
俾上手拖過錫過好污糟

我都係想幫佢快啲放底者

你覺得佢未放低就同你一齊？
耳機銀包呢啲正常用開都唔會想換啦咁麻煩

我覺得要換哂都好麻煩添呀
我有諗過其實換完啲物件上嘅
都換唔到佢心嘅諗法架啦
前度最美好

諗諗吓又打算由去

我角度嘅話我真係會因為條鑽石鏈貴所以無掉
同埋話呃你自己買都係唔想你唔開心啫

會唔會係你無安全感所以諗太多？

係佢同你講放唔低、前度最美好？

無正面咁講嘅

其他野對話上得知
所有野都係諗左前度感受先
同埋我俾哂位叫佢讚我
佢都係答我前度好啲靚啲

咁分手啦
當你水泡
換乜都冇用啦
可能同你搞野都合埋眼諗住ex咋

分手啦
明知佢咁仲一齊

無錢咪認係都要屈條女餘情未了

你送條五千蚊嘅睇下佢會帶邊條咪知結果囉

拍拖好感情先係正常喎
睇黎佢而家同你都唔係幾好感情

你唔好咁小氣啦 佢遲啲都會留住你既禮物 咁下手又出返一樣既post 你搏相認咩？

咁到底係佢自己買定人地送？

定全部你自己估?

樓主話睇女友個樣就知係ex送既生日禮物

係囉，睇黎睇去都唔明
係人地講大話被踢爆定屈人。

不過邊樣都好，咁唔開心分手就好，因為樓主擔心既事永遠無可能有答案。

除非你當另一半狗咁，叫佢行就唔可以坐。

但講大話喎
俾樓主見到點解唔直接講

點解你d咁嘅大傻閪都有女，而我無

冇錢送就認左佢啦
唔認為, 唔認為, 得個講字

睇你呢句都知你買唔起唔知價既人黎

樓主係標題已經答咗自己條問題，只係想連登仔肯定自己女朋友一定係放唔低個Ex，其實就係自卑同對女朋友冇信心

佢換新iPhone 我倒貼過5000比佢喇

話唔介意都呃你啦
你又唔係事主
萬一佢仲餘情未了
棧害咗人咋

你講乜撚野呀

Fc 咗係ex送
佢呃咗我
係我面前剪爛

中岀即飛係基本

我置頂算

改變好重要

岩喎，鑽石收埋都正常

不了

咁你條仆街幾時送番條比人

咁痴線 我係佢就以後有咩都唔會再同你講囉

講埋啲野扭扭擰擰成個女人咁撚樣
唔飛左你都偷笑

你都唔撚信佢 成個陳同佳咁
好心就分手啦屌

會啦 咪吹啦

咁你咪送俾佢 睇下佢會唔會掉舊嗰條囉
好心冇錢就唔好扮啦

似女人係無錯
只可以話我懷著嬌情嘅心

唔好再攞陳同佳同我比
我無佢咁樣衰

一兩千買鑽石？做多幾年人先學人拍拖啦 小朋友

望到都呆咗下一兩千

一睇就知佢唔知價啦,
雖然碎鑽係好平, 完全唔值錢

但你啲弱智諗法仲樣衰過陳同佳個樣

唔講以為你送俾佢
貼得一半都拎黎講

咁冇安全感你直接分手啦
咪鬼嘥人時間

你真係好撚仆街 幼稚 又窮又廢
放過過女仔啦 賤人

飛你老母咩 追下POST啦

感建分

鑽石鍊 你都覺得一兩千買到
咪撚戇鳩啦你

貼五千不如直接比多幾千送比佢好過肉酸啲囉